【內地洪災】傳大陸台商被屈千萬賬災重建 無能為力索性回台

算屈得少啦，支那啲有錢佬連盤生意都要捐埋俾中共

俾你返到台灣先算啦

違反國家安全

之前幾年你搵幾百萬都無用,一獲無啦啦輸清光

中共周圍割韭菜，割得幾耐

求仁得仁

對唔住
我對於國內的同胞經以仁至義盡

叫得韭菜, 春風吹又生呀

賺完再帶得走既錢先係你嘅，帶唔走就係屬於黨架啦

韭菜就唔識反抗架喇
割得快過生先會出事

支付寶果啲咁個制就充公曬啦

嘈咩呀嘈
再嘈你係咪想顛覆国家政权

輸打贏要

有兩個都係姓馬

十幾年前個王首富依家連個仔都俾中共搞埋

當年幾撚威風搞女明星

落閘 放狗

一睇就知佢啲錢搞到國家安全啦
支持中央政府

Lee個時候仲喺支那都抵撚死啦

老實講句

點解仲會有 外人 去中國投資??

明知投資完, 中共可以求其搵個理由 沒收你所有財產

由於大家可捐的實在有限，最後被迫轉而回台募集